［iOS/An]龍珠Z爆裂對戰(5) 今次真係好易抽

[

終於有post

有冇人可以比tg谷link我

新手一名，由blue嗰時開始玩，但打極都打唔到超激戰
追完post都唔係好識組隊，有冇巴打幫幫手話我知我而家點先打得贏其中一個超激戰
小弟而家用緊呢隊

每個超激戰都唔同組隊架喎
假如你想打潛布超激 一般都係十技左潛布再用潛布知隊磨到尾
界藍我就會建議你升左技斯 再打超強襲隻瘦悟格再借人超3悟格打 都係好輕鬆打贏
超藍比古 用番超藍比古中間落力屬好人都應該過到
打體細布就帶條加傷link既隊入去打

仲有呢啲

新手咁快234

new post lm

潛飯點打好
無布歐

無box想人點幫你

咁多限 連sr個3隻布歐都無？

得悟格布 link唔到

原來打返黎隻飯布都有link
咁用一星龍打？

品同埋35義號係邊隻人黎

佢有link但係唔會打得入 都係靠悟格布爆發輸出
用一星龍都岩既 帶轉珠入去爆發應該問題唔大

品係超3悟格 35號係17 18號個隻lr

我都想要

完全唔夠打
之前玩國際版用xxx無布歐都好似唔難印象中
依家完全唔掂

因為呢一關你無呢條link真係好難打
所以sr魔童布同瘦惡布都好有用
你想要link咪得遲下出番布歐超激戰 各打一隻肥瘦落隊 跟住搭rose去打

如果搭rose 我自己用乜隊長好

35號仲係ssr*緊 未十技

有冇巴打覺得合體扎個super多超必到癡線
岩岩試過一round出左兩下必，係咪食撚左春藥

下？

（未打，仲集中刷大杜章，打算先刷好77個後，再轉刷物語章）

基本上每round 9成有一下必，唔好釆好似我頭先直頭有兩下

台灣留名

日本say hi

香港打個招呼

Rd rd都出 O隊*隊過唔到 技隊入3隻王之血又死

入左技維技排骨飯減佢攻 超必打我都勁痛

入封技

抽唔到青頭剩係打左次拎石，但又唔覺起勢出技

係咁出技

奇怪點解blue打佢冇buff 明明格到幾拳

你又返黎玩返呀

用bobo隊加隻品布，當佢老鼠咁玩，完全無難度

極隊都好易過，只係未做到0道具，打左咁多場最少都要一豆

岩岩打龍珠返黎
原來 儲齊可再換多次10龍石
又多左強化野
綠寶

中Blue
2隻

白字爆mon

超人飯重複

岩岩都爆左mon

我友抽連續出爆mon同超三

友抽 隻35號 仲未抽爆

呢次隻菲利俾有lr 悟人打

我都係 卡咗響9技

留名

我同你唔同 我鐘意玩壞人

2大神級玩家

三周年就變晒過街老鼠架啦

[img]
手痕3抽

[quote][img][url]
手痕3抽

屌佢老味隻青狼勁撚難跌卡

屌佢老味D章勁撚難跌章

係呀 咁你strong hold到三週年啦

爛面章？bobo搞掂

力未來杜系列章

最尾兩隻唔是合体戰士, 發回重排

留名學野

我咁樣樣啦唯有⋯⋯

全合體戰士+金毛

Icic

屌你老母棄左GAME成年每日剩係入GAME攞石終於抽到
但係人地已經出到超藍比古洛

150石冇SSR
每日只打潛玉等兩周年算
認真 玩其他game抽野都冇咁手臭...

無技豬知豬?

技豬滿左技, 但唔係金毛嘛...

呢個pool好似聽講要用單抽.... btw, 我尋日射左300石入面有150石都係無ssr, 你平左我紀錄

cls...技豬都可以滿技

技豬點都夾過呢條金毛仔啦, 出場又已經可以加攻

冇錯, 所以我本身果隊好人隊係會有技豬份既...

唔要FUSION果隻同力悟格, 入技豬同知悟巴(呢隊冇封技好危險)

呢隊方向應該唔封技玩速決, 所以應該加技豬同LR WIKI (因為我係咁排 )

遲來的喜悅

平左依個pool既紀錄
我係單抽左150石

大家覺得体一星定体大波勁D?

平左依個pool既紀錄
我係單抽左150石[/quote]

[/quote]

算啦 我都慣 上次一億pool 都試過70連冇SSR
唔係有隻品同體小雲 一早已經棄左

體波（俾面佢係其中一個新屬隊長）

做隊員黎講呢?

都差不多 同隊有*入體星 有rose入體波

大家開始打LR菲利未

爛面西十技 dk 爆發打237萬

我想要元氣拉
好撚型

咁快10技dk埋

想知呢隊打唔打到LR菲利尾關

想問下係咪就算張卡dk左ur埋，食番同名ur都係100%升技

同問 隻力杜滿技dok左 但係未變ur 知杜食佢都係50% 升得一技 變左ur會唔會變100%

會
知杜未dok前食UR係100%升技

勞煩準備大量金錢同肥料

如果隻ur滿左技 知杜食佢係咪一升升十技

唔係，唔好亂黎

一模一樣既卡食左先會lv繼承到

頭尾兩隻技屬夠啦，中間入哂速，驚有時閪起上黎冇剋屬擋

打生打死大約200章附近

打大杜好似有加乖唔準WO

晏啲試下先

唔好意思 灰到唔想爬文
隻LR菲利 個要求係入面要塞咩隊員去打...？

強襲，強敵link 個堆，LR悟都得

見係你就答下你啦,

A. 前後LR悟, 求求其其塞5隻速屬入去
B. 瘦撚頭+LR悟, 是是但但塞4隻速屬入去

道具2豆2轉珠, 保證可以食住薯片打

除左抽同送嘅卡 全部都係關卡掉嘅卡

連登有愛 多謝大家解答

果啲速比達 未升過

拎入去升

咁如果dok左食ur仲係咪100%

果啲 章唔夠用
龜同莊子 dk 唔到

好似50%

食石打野 好浪費

用石抽r /sr好浪費

你岩

有時有得浪費係幸福既事

5石中ssr就唔浪費
如果唔係打章 通具 玉 角色都好抵

自然點體打青面 都幾好出、 一食石回體就成條體一隻都唔出

青面 仲要打2次 之前黑悟一條體 就打死

有個分身
係and 機 轉 ios
入左啲引繼碼 之後
更新唔到 點攪好
佢話失敗 我已經入哂啲引繼碼
玩鳩我？
我game 都入唔到 又用埋我個 引繼

佢話我data download 失敗

仲打緊第二隻菲利，打左20鋪都唔出
但無能力食多10隻老界20技

用石抽一型升算

呢個pool見咁多巴打中獎
但我都係覺勁難抽
連埋堆放置小號 差唔多10個10連都冇ssr

要20技
一定要至少有兩隻

肯跌章未啊屌你老母

章又難掉
青面又難掉

ios 點課金
跟住開左新jp ac, down game, 再轉hk credit card 都唔得
求教

badman巴駛唔駛咁快10技再dok埋青雞面

青面係咪有日本仔投訴過
掉2張
琴日打左幾條體都無試過

我今日有掉過兩張

岩岩連續2場2張
琴日打左成日都無試過

今次打LR菲同原著一樣 要悟空mvp

跪求lr 悟 加
其他都可以 rose blue 都加

射左200石 屌

想問扎馬斯ZHARD應該要點打 要用王之血筋？
睇唔明日文

唔用都得
睇你有咩就用咩 你主力咩隊

有無bobo

有BOBO但係知隊唔齊
超一星龍/速比古/格比達隊 得唔得？
我通常用格比達隊長+速比古+邪波盾金菲力三達
夠唔夠打？

超一星加悟格布/巴打進介Bobo加悟格布
重點係封技

有封技就ok
小心啲

仲有咩封技角好用？
我好似得一隻力三達封到技

其實大波菲超激都可以刷一型菲

力三係氣絕咋
有超西悟巴 六星龍

1*力隊
有魯芬封技

係wor 記錯咗
我有悟格布 但係未Dok上去 係咪都一樣？
必封技？

係 必封

我都試過咁做，但都係唔得，所以放棄左，買點卡算鳩數

究竟點先肯中藍杜 屌

夜啲 抽 單抽

再單抽左一下 知屬常態格古達

再抽

好時機 1點幾

第一次係呢邊出po
順手問下，潛能解放有無分dok前定後？

你課個時有冇show d咩出黎？

好似冇

thx

似乎極隊D輸出高好撚多,
黑悟爛面免費10技, ROSE PASSIVE又痴撚線
但元氣劍又好似拉返高超隊D輸出

知杜頭+XXX+OOO+口口口+技豬+BLUE 唔會比極隊差

爛面同口口口平手左, 都係+120%ATK
BOBO有加攻, 知杜有爆珠
超隊仲有XXX呢隻怪物存在, OOO, BLUE又可以反擊

看不見高好撚多的存在

就算換走助攻王技豬換入10技界藍, 唔見得ROSE出幾班

XOB囗界藍元氣杜
反擊4-5次又得 食珠爆又得 頭10rd無條件加攻擊又得 無視屬性又得
極隊主要輸出得rose black bo 爛面4個 超隊就6個都得

不要再說了，超隊差知大杜

知杜升技好撚大工程, 抽到都唔想升

謎之聲: 好, 就成全你, 你唔會抽到的, 放心

白仔巴係咪2隻都中晒今次?

尋晚用ROSE極隊打BLUE, 前後ROSE的話基上係啪啪聲咁過

屎忽痕轉下人地隻爛面, 結果少隻ROSE係隊中加三氣同4氣起手真係差好遠, 若果頭尾爛面都真係幾頭痛下...

相反, 知杜隊一入去又合体又短期又驚異成班係度HEHE, 真係4氣起手都可以超必放題, 2氣的話帶粒荔枝入去應該都OK

中單支, 呢個POOL單屌青狼

前ROSE後青狼真心會有唔夠氣既時候...

如果有青狼有ROSE既話, 青狼做隊員仲好

而極隊好就好在有好幾個盾

技金、邪波、*

呢樣應該係比超隊好少少

品11氣有大幅加攻,應該唔係平手

品=black
界藍=rose

品 = 大波菲
技杜 = 黑悟
界藍 = ROSE

咁樣又如何!?

品感覺上又大力過大波菲/體雲 雖然大家都超必120%up

有冇快L到咁？

仲要咁多玉⋯⋯

CLS, 開埋BOSS LINK真係毀天滅地

777章+10技+潛解

刷左一條氣菲利，9卡入手⋯⋯

扮工去

一⼀[img]]
求教點打 藍毛super...打左好耐都搞唔掂

仲有哩堆

老老實實, 你該有既都無, 好難打WO.... 你唔怕長時間, 可以試下

A. XXX頭+*尾, 夾口口口, BLUE, 真紅, 超3, WIKI布

B. 前後BOBO頭, 殺手, 六叔, XXX, 悟歡喜, 真紅

2豆, 鬼, 閰王

經驗話我知應該過到,

見有人問開，我日版到而家都dok 唔到品，一來唔好彩（佢超三超一再超三咁去）二來我就算減佢攻都好，兩回合後佢變身又好似無野咁，可以點？

首先, 你應該DOK左你隻OOO, 藍悟同界藍, DOK 完再上黎問, 我保你0石過到

申利: 無聊時已刷了300粒品章

仲有, 今日有布歐關, 請先把握時間刷10隻技肥布返黎先

ok , 刷肥仔先，但我睇人打話dok左品先打ooo所以先問 thanks 巴打

利申當時係有Dok ooo先打品
一係o全速 一係bo全知

打ooo 先
要有超激戰 link 先打得入

無xxx 好難打

打品就入魔童 布歐

咁...你係想刷XXX定品?

打品係要必需要有XXX

打XXX係唔需要自己有品

屌我自己都打錯晒

我想dok 左d人先，不過一直無xxx 組唔到雜色，純色又好似唔齊人，到早兩日先中合體，所以先想清返手頭果d未dok , 而ooo 同品 dok 左又可以打多好多野，所以咁問。咁其實我應該打ooo先？

你 無超激link 好難打ooo
要dk 左有超激link 既ssr 先好打

我個倉有乜激戰我而家人腳係打得到？ 我剩係打左力達同力3悟..呀同埋力大波

入哂你有超激link 既角入場打
力就唔好帶咁多
帶 2豆 鬼 閻王or 封技

我睇唔到你果2幅圖 只睇到中間果幅

相比起品, OOO的確係易打D, 你只要搭人隻10技品, 自己入場帶品, 破壞神 (DOK左佢啦), 悟巴, 技杜 (十技再DOK埋佢啦), 技豬 (DOK埋佢啦), 技柒

道具2豆, 閰王, 莊子

有超激LINK係加成多D, 無都會扣, 唔會打唔入的, DOKKAN MODE留黎俾FD隻品用, 用前加莊子攻, 基本上一炮可以清四條半血

我果時都係得隻xxx link 人隻 dk ooo 打
你有品仲好

怕再post 好似洗版咁，打出黎係咁：

速：金菲，ooo, 潛飯，兩隻籃悟（一隻係界藍）
技： 品，大杜，藍悟，合體
智： 潛飯，斯路，黑色果隻剎亞人
體： 新果隻合體，黑悟

技豬係乜

你叫我dok 果d 好易打？ 我試試

咁你放品 技隊落去 隻超激link 住fd 隻品就ok

技豬都係 ooo 個關 技 黑髮比古洛

thanks 巴打們，set左隊，等佢出返果關我試試，如果一關一兩石內打到我都滿足了

新手求carry
主掛藍ooo
有可能會轉品 * 同元氣杜

雖然單吊品 但真係好J到爆

隻大杜升左技了？

Guest 10技

即係咩

意思係咪要多一隻先開到條路？？

巴打,我之前發現打品用天下wiki有加成
我隻wiki得技LV1，出必都扣超3品廿萬，普攻都扣6萬以上
打超3品，佢變超1or普通力悟格都照有加成
有興趣試下

智果隻SSR?

個度有寫
用 wiki 同 布歐有加成 佢有寫
btw不過依家個巴打 打ooo 先

等佢開關

一定唔夠ooo打
無超激link

你要搵啲有超激戰link 去打先得

速布 知潛 知斯路依3隻入隊
隊長用啲加氣 再加啲技屬隊員 夾xxx /品/ooo 應該夠打

未有人答，quote多次

係
你抽多隻bbb
DK左既bbb用沙漏變返 原生bbb 再可開通

item 係咪有個少過2 唔夠2個入唔到

原來唔係潛解珠放題

放題好撚忙
刷章都有排刷

求組 唔夠cost 而家用緊速隊好似最強

你打咩先

先打得5次 1個鐘已經ko哂 又有5石

仲有其他野打呀嘛
啲大杜 覺醒章有排打 好難跌

個post 一日都推唔到幾頁
啲人 係咪入哂tg

有冇巴打可以借10技藍比古洛我過桃紅

用莊子item 加攻 唔洗十技

我friend list個堆全部未dk

我得3技 隻blue
唔介意就add
2720698220

我想打rose

加左啦 我叫strongest

added

用超隊 試下 打場40act 試下 夠唔夠力先
bbb 頭 品 xxx ooo 技杜 fd dk bbb

加多隻技屬落去

其實ooo 隊都過到 慢啲囉

1225540512

bbb 品 xxx ooo 我只係夠cost用3隻

同埋ooo隊係咪即係我本身既速隊 完全唔夠打

刷關 升高個cost 先 起碼100lv 先

想問下我應該dk隻品先定blue先好

仲有超隊除左ooo之外仲要入啲咩

有臨戰link 果啲
金色戰士
合體戰士
體 悟格
知 比古洛
技 比古洛

其實主要睇你打咩 唔同屬性 配搭有1，2個位唔同
最基本要有 ooo xxx bbb 封技 界藍 技比古洛or 知比古洛 品 知大杜 .....
打唔同屬性 轉少少位咁囉

有D留守左

我想問蒼炎係咪過左 10點幾重見到有得打

Thank you 巴打

點解買唔到石？
入晒資料話失敗
Code 1025210
係download game apple id
上星期改左香港付費一次
諗住改日本唔成功
已經再改香港

唔該哂

重男巴 不斷解答巴打問題

一切也是運

想問下，點解人地隻rose 個連擊第二下都係超必
但我果隻連擊第二下係普攻嘅？

一石過，媽我有野dok啦

重有四次要打...

想問下刷咩關升cost先快

唔記得邊關最多經，但我通常打21-1 super刷埋綠豆

半棄狀態了
忍唔住課多90石單抽
中左隻知紅毛
冇了

打得好辛苦

想中邊張？

打咩？

終於刷完777章

唔洗棄啦 仲有2周年

[quote][img]

依家輕鬆好多啦
打返blue 黑悟

成隊都要打dk升

閃撚到

大杜啲章 好撚難掉
成日食白果

求好友carry

主力bbb / 品 / ooo

大杜 屌你老母

拿迪斯係咪可以唔要 未見過佢變猩猩

食石打左兩日，差7個就dk晒九隻啦終於

差4x 粒

仲有一個鐘就開始乞石

終於抽到扎馬斯

51

到底35號有幾難抽？廿下十連都冇隻

基本
岩岩出 易啲 依家卡係9技 卡左 成個月了

可以set 50%跌嗎
1次最多跌1粒章 升一隻要7粒

過年係毒撚dok人既好日子

做乜鳩淫酒唔十技左隻wiki先dok

技同知兩隻斯路，邊隻好用d? 岩岩夠章dok 一隻...

當然係技 技斯限定黎

新手想問下其實有呢堆卡係唔係都夠無課玩一排？

所有主線關既石都拎晒....活動都好似好難儲到50石10連咁。

有冇話應該儲石追邊隻最好？

下？好易十技？

係

試緊刷第2隻LR菲利既種

屌

無緊要，用綠豆買個漏豆退化就得

大家拎左第一個鐘既毒撚石未

嘩屌，好撚彩你提一提

而家已經係第二個鐘 可以再拎

轉頭入場睇戲，唔知點拎好

即係我拎少左粒

原來岩岩一睇到利申巴提示我就入game ，個陣係59分，岩岩好拎到第一粒 謝利申巴

我都係啱啱記得

個個都搭尾班車

開住game 得嗎

試左唔得，要入關

入禮物盒都得

唉miss左7點個粒

唔緊要
btw 年尾 送咁少石1粒1粒咁

乞衣咁

闊佬啲得唔得
咁多人課佢

有咩隊可以穩陣打black

體黑悟？一星龍有嗎

xxx 加人一星龍都夠

我自己隻 xxx得1技

仲差28個大杜章
老界都無哂 邊到易跌？

唔多覺有邊關易跌

打到眼訓

I know that feel bro

巴打你攪掂jdw

嘩 送野喎 正

一派派廿幾粒石 等陣誇年10抽求中超激大杜

係咪 日日送 17 粒 加菲？

應該係1-11號其中一日log in送姐

集氣

咁係咪日日送菲利？

係咪死server?

攞完石之後認證失敗，係咪得我係咁。。

Good, 又有多粒石

由10:50開始入唔返game...

應該日日送 上面寫好似係

無理由送一隻咁少

原來個個都入唔到，佢又係話我認証失敗，驚死我

咁刷多隻菲利先

死左ser?

仲差40個
Btw , 送左好多石

Yes

我11:00入過收禮物，之後就俾踢咗出嚟

又送石

2017即死server

你重生咗？

我無攞到10:00粒石

重生左好耐 不過少上水姐

執左粒？

我用分身入去收左17石同禮物

玩緊3抽到最後一抽拉完就比人踢左

仲未知最後一隻抽中咩

呢個pool 啲分身 無中過好野

有隻老界 打少隻

一陣香港2017年再試試

見到悟空了
應該12點

bandai IT 員工，元旦都要救ser

岩岩開石就彈左game

11點好似都有粒石拎 ？ 咁未拎既人點拎

等下先

屌佢la , 刷得咁辛苦先送老界
比品好過

新年快樂

Happy new year!!

合皮扭耳

新年第一炮

壞ser點誇年抽

咁多位巴打新年快樂 祝大家想中咩就中咩

仲死緊

全人類既氣已經集齊 可以抽

入到啦

炒左

入得

單抽
我都抽緊

新年快樂龍珠撚s

Happy New Year

Happy new year

RRR...龍石回收

各位新年快樂 雖然唔係限 但對我黎講SSR已經好開心

新年快樂 今日返工比人炒完就一抽入魂 爭大杜就中哂今轉既限

新一年新開始

送左10石賠償

新手求已dk bbb carry我打超激戰

多謝巴打教路，0石過了，目標今日內dok, 另祝大家happy 2017

抽左成4隻力粒粒番黎都唔中青雞面

抽到滿就會中加啦

新送果隻菲利係用黎比LR 菲利升技？

爆鏡 青年杜

究極合體 閃光之乜乜乜

呢個任打第一關既normal or hard會唔會跳章

啲章得super 會跌

各位巴打 再見了 已經真係唔太想玩了
我自問已經課左唔少 但都係得xxx 品同體小雲
岩岩又課左2 pack 90石 單抽 冇SSR
我雖然知道係好難抽...但我唔求限都比隻SSR黎玩下...由一億pool開始已經心淡 了

點解唔十抽

巴打

突然出個新年Pool+10x老界pool,想J死人咩,好想課金sosad

個新pool同老界pool係咪一定要抽

痴撚線，真係聖龜Pool 都企埋一邊
[url=[/url]

唔係，千祈唔好抽，5石1老界太貴了

新年祝大家要乜中乜

老界pool 已抽

一見到已經拉撚左

cls
龍珠真係我玩過既game最佛心既一隻

除左老界之外 個新春pool都好正

第三個十連終於中品

對呀

再拉埋個老界pool ，即刻十技

界藍始終都要跟住我 潛解曬4隻角唯有拎去比藍神食

品同blue十技邊隻先

藍神食界藍？？

我都係諗緊呢個問題

理性就品，因為超大力
但我對藍神有愛

未dok食未dok咋嘛

一起身見到必中pool就中
大家新年快樂

新春pool 30抽中xxx ooo 品 力3達
仲有幾張普通ssr
好開心
超隊應該齊
Bbb xxx ooo 品 元氣杜拉 力3達

岩岩試到一次界藍連續攻擊 仲要出超必 好癲

打撚死人

新年禮物好開心
我本身玩開國際版
已經無原因繼續玩國際版啦

個新春pool banner面果d都有晒
仲抽唔抽好

痴線..就係尋晚再課 十抽都試過
點知今日出新春pool...我仲可以點...
我癲左了 忍手已棄

都係抽10老界算

都係抽唔中rose 3隻限都有

Bbb xxx ooo 力3達 品 元氣杜 啲超激打邊個先好

想問下日本itunes卡邊間買抵d

我玩左差不多兩年既帳分分鐘都唔夠你依個勁
我想開個新帳玩下了
有冇巴打有小號唔要？
冇就自己開個乞石

我轉玩左日版半個月左右
如果舊帳真係麻麻我覺得重生都係好
抽完依150石就儲石兩週年

好想中rose 抽完3次仲抽唔抽好

想問十隻老界比品定力斯好？
利申：玩rose技,已十技
諗住力斯有全體，下次天下有幫助

品隊無組開，超隊又無人
無booo,ooo
技得隻技金係似樣

拉左新春pool 未

要等 老佛 巴打

老佛巴打係咪好少係依面
我好耐冇上個面了

唔係太捨得嘛 個帳都課左唔少....但見到你...
唉

拉完有廿隻就why not both

抽左3次新春pool都仲單吊品

有無啲ipad 之類ge野開個小號試下先啦一係
新一年好開始

小號拉一野10連新春POOL, 只中力3達同力元氣悟.....

我之前都係咁 賣左ac之後玩個新 都中到幾多野 但到依家都唔中rose

如果想dl blue要點組隊？ 定係冇可能打到
希望巴打們可以幫幫手

屌 特價石用黎抽哂爛面，一起身先知有老界同rose... 笨大你唔好仆街d

我就係拉完三下十連中左三隻品

Dok左隻rose先，再用rose打blue 就好撚易

嘩 咁多新野呀
早講啦 屌

今朝訓醒見佢手機通知話乜鳩老界乜乜乜，禁入去睇下啦，老界pool ，諗都唔諗即刻拉撚左佢再訓

而家用ipad開左 有39石
我舊帳應該課左3000-4000到啦
得品 xxx 體小雲

我想抽隻品姐

me too

單抽機率幾高喎，岩岩睇番高登個邊既巴打話

堅？ 咁我清關先

10隻老界真係好撚正

抽唔抽老界好定留石2週年

咁黑仔 重生轉運

唔撚駛諗，抽

對

我抽左三次都係品呀

一定抽 又唔係無限抽

十連？

升邊好咁我
力3達 元氣杜 xxx ooo bbb 品

力3達，元氣杜唔好

其他都需要十技

我會首選xxx 打咩都打得入

新手係咪都係打2-4zhard 升得最快

而家有3倍經，自己隊野可以打到最高邊關就打邊關就得

單抽 5抽 r

繼續升大杜算

讀心
唔想要品 唔想要品

大杜真係超大工程

見有10連必中SSR就開個小號
一黎就中品同體杜...留起佢等2週年先

無龜仙人 老界章

屌你老母微閪快撚D俾第2隻菲利我啦仆利

XXX! 啪啪啪！

齊速隊就打18-1 Z HARD, 一ROUND 3萬幾經.

18-6 先岩

咩都唔好講，一直清到21-1，咁樣打一次升5.7萬經驗

老佛巴 仲有小號帳嗎

wing 巴 有無抽今日 ?

沒咩合心水的

你起手想要咩

我自己玩左年幾既帳...有品 xxx 體小雲叫做勁 其他都係廢野....主線又打到7788...
我覺得而家開個新玩 好似都勁過我而家
我今日十連左一野啦德巴 我中左一隻SSR
我唔講啦 貼圖比你睇

其實我都重生左2次
進度好易追 係啲超強襲要再打過
轉ac 會好啲

所以就睇下大家有冇小號
不過我都係ipad開左個新 未刷

wing 巴你 刷個ac 有 xxx ooo 起手
慢慢先課佢老尾
biue rose 品

我都有刷開小號 今次無咩好野
幾個ac 都係 1~2限

前排才送人的

最靚 都係 rose 加 xxx

要靠老佛巴 加持

今次難刷啲

.......
老佛巴仲有冇
送比人仲勁過我個帳

老佛巴真係重生之神

呢版野 首抽仲多過我啲ssr

真係成個正身加埋都冇呢頁咁多

痴鳩線首抽

邊係，辛苦留石的

今日有無石仔送

我都試過幾個放置小號儲石
但係都抽唔中

所先你要刷無限多靚的首抽（），之後拿石留石抽

刷左幾次冇好野

想問速超3有無用？

抽到乜

我覺得無乜 成日覺得力超3仲勁

百五石中

抽左老界王。 粉紅同藍頭兩隻限值唔值食？滿邊隻先好？

屌，好撚閃

好想啪哂d老界俾知杜，仲差3技

但又想俾哂8隻老界俾pink

課

吊鳩 真係問

比pink 啦 除非你極隊真係得rose 一個

新手想問知合體13號有冇用

一定rose 我都中哂2隻 一抽完老界pool就啪哂比rose

10連知pool幫到你

粉紅值

比古洛食滿左 依家最好選擇係咪得rose

咁好啦 就粉紅食

點解藍頭唔值？

唔係唔值 遲啲食姐

我好想要界王藍
抽左3隻超3力達啦...

我都好想要rose 中左其他限各一次咁濟

召喚老佛

我無超比都無

老佛唔好走la

放一放閃...

打到人都癲
終於搞掂

我隻品

諗住刷傻知杜算

老佛我冇諗過因為今次呢件事會令你咁不快以及退GP,我係度鄭重向你致歉

最強最夾極隊係咪rose black 爛面 bo * 邪波 技金 力斯 35 LR菲都係後備

真係得一隻菲利送

力斯係雞，落黎做乜鳩

依家抽人抽邊個包好

齊限就係了

50石十隻老界堅抵屌

係咪有tg谷？想入 可唔可以加我或者比link我

那有50石

課啦

見有個新春pool，決定重生。

暫時有呢堆卡，會一路清關儲石等兩週年

希望咁多位巴打可以carry下

Blue 10技
OOO 7技
XXX 10技
其他1技

點砌打杜拉super？

超隊到底可以用咩使盾 比達8turn收工 又抽唔到悟爸封技

隊友力一星

一係用天下一wiki

用左一日時間dok 左OOO

一隻滿技既威力真係好大！唔齊腳打超激都易d。
打OOO 時有滿技既藍毛同滿技超3悟天格斯好友既話，果鋪真係易打好多。

所以決定將果50粒用黎抽老界。

咁得要升cost啦

多謝別想巴打added,一定見到你隻10技blue就即用

我細佬唔見左個acc
但佢IOS同課過金 有冇得搞？

聯絡官方，有咩資料就俾佢

課完抽完咪又係咁...
好 安心重新 但刷左十幾次 竟然一隻限都未見過

刷多幾日 要
呢個pool 好似唔多ssr

多啲上水
唔好俾佢停
各巴打 放link 好正 閃死人

放link 好了

刷左40石在右....仲未出到菲利，好撚戇鳩

唔關事，只係戒吹水，等同你地戒課金。完

返黎ar

老佛巴
我刷左成日都重新唔到....

你想要咩，重生啊，要求唔高，我揾下

老佛，到底有幾多子孫

子孫當然係無限多啦.....唔引多d人入坑，邊有花紅分

見你冇事就開心了，我怕遲d要拎你子孫做實驗

（唔洗理d小學雞啦）

我玩左年幾既帳...只有品 體小雲 同xxx
隊員最好都係得紅毛...
比我依個帳好就可以了老佛巴

體小雲好難超越哦

見50石老界好想破處課金

咪課囉

老佛巴有冇Blue既2-3限acc...
我都係覺得Blue好用過體小雲

終於十技

我想問50石係得隻老界
定有埋其他限？

求打Rose隊

可以點打rose
用技隊打得好勉強

有，但麻麻地，真係唔值得重生。
Lihkg點用web 版登入

10隻老界

去婆婆度換埋隻技阿樂，
砌隊
技斯，技排骨（大幅ATK Down)，技阿樂(大幅ATK down)，技金菲，技程龍（封技用），技比古，
用fd超3悟天格

好啦 如果有既就等你好消息

夠唔夠bbb打
我使有技悟爸 技維斯 天下wiki 同埋速力超3
1-2石我都ok

dk xxx 先

只dk 一隻先就dk xxx先？
知杜同力3達使唔使換
諗緊換唔換親子杜 知杜比人克屬
如果想力就仲有神貓同*
定我post box 等各位巴打幫手

想問pink 10先 定品10技先好？

有沒人知lihk點pm?

假設兩隊整體差唔多
我會揀rose

好似無得pm

尼個！
但lihk點pm?

好靜

老界章邊到易啲跌呀 打左好耐未見

曉高巴 你貼box 不過用link 貼呀

未dk 既角色 無咁大力

你最好dk 埋 ooo 力3達
未dk 既ooo 反擊無咁高 又無咁防得
bbb 一開始打3條友 最好雜啲色
你有無壞人隊
btw 我果時用速隊打 加隻 xxx

老佛巴 我想要呀
但我可以點拎？

得201 cost 求打bbb教學
1-2石都ok

dk ooo 先

ooo xxx dk 先

咁即係我要升高rank啲先 ooo關要超激 假設依隊差bbb未dk 夠bbb打？

bbb 難打過 ooo xxx 你唔dk 佢地 好難打
升高rank
朋友搵dk bbb

最穩陣 帶2豆 龍 同 鬼or 封技

唔洗入力3達 氣絕左 ooo 同bbb 會少左反擊 封佢技夠了

元氣劍真係啪老界算,邊有咁多料升

第一步 dk xxx
用ooo 搭fd ooo 入去打
第二步 dk 其他有超激戰既角
第三步 dk ooo
用ooo xxx 其他超激角 搭fd dk ooo 入去打
之後打咩都輕鬆啲

即係入悟爸唔用力3達？
知杜有無用 比人克屬因爲會

未dk 唔洗入 招技好細力

老佛巴 我想要呀
但我可以點拎？[/quote]

真係刷左好耐都冇好野 如果老佛巴係到既就話我知啦
睇下點樣拎到個帳號

真係刷左好耐都冇好野 如果老佛巴係到既就話我知啦
睇下點樣拎到個帳號[/quote]

用高登a/c PM試下

用高登a/c PM試下[/quote]

我過黎連登個時 個高登acc專登比人bam左了

我過黎連登個時 個高登acc專登比人bam左了[/quote]

Post email 睇下老佛巴可唔可以sd比你

Post email 睇下老佛巴可唔可以sd比你[/quote]

係啵 多謝巴打
我mail:
alpwing1119@gmail.com

係啵 多謝巴打
我mail:
alpwing1119@gmail.com[/quote]

收email

收到了老佛巴 唔記得問係咪ios

差五隻老界章

想問下邊隻10技好？

謝巴你有咩限係沒的

公平咩

佢應該齊過我

同時付出或者少過我

公平咩？

你地兩個都係vip

大把
bobo , ooo , rose...仲有好多

又屌打我

你係抵打架啦

特價石去到幾號?

一條血路

6仔都幫你唔到

呢隊過唔過到青面super

過到，頭關打體小心d就得

新acc有咩限？

很好 wing 巴 重生

果個麻麻地的.....

多謝大家
努力升緊lv
打左50石抽左老界先

已經好過我玩左年幾既acc了
如果個時體小雲唔係有得dok...
我諗一早唔玩了

隻比古洛會唔會有個好少少嘅選擇，我有諗過換隻16號做盾

有BoBo加智悟爸封技夠砌啦
16號頭關冇用,比體入晒,唔好入隊.
仲有冇盾先?

力3達如何

求打品組隊 同打神貓
唔知點組打好

新手求砌隊+1 ，主要比藍OOO放哂d ur落去

正常打神貓放曬最大力果啲就得，但中間要放一兩隻盾，有知屬魔童同16號就ok

品我識打啦
但好需要已dk bbb /已dk 元氣杜fd
求carry

我打佢好細力

Add咗你了

你一係dk咗xxx先啦，之後中間放ooo，技悟爸，神比古洛加兩隻盾

品超激好撚硬，點先打得入佢

呢隻大人超3速悟係唔係可以做速隊隊長？

新手，好想要合體戰士但係得隻技青面
超隊長得知元氣劍杜

最主要係等佢變超一同普通先打落去，或者可以放隻減防落去

體杜dk章邊度有得打

可以

好，咁我升左先，唔該巴打

但你本身有冇ooo，有就可以唔洗升

係咪姐係超比古洛，我無呀，藍頭同金頭都好想要

肥仔體杜嘅話
知未來杜拉超激戰

3次

速超3都ooo無得比
用xxx都得啦

番工

大家咁話生抽巴
尋晚打新號打到好夜

恭喜wing巴成功重新

恭喜

開工大吉, 祝各位巴打有工開既升職加薪齊課金, 無工既今日收電話, 讀書既...就專心讀書上少D黎

人人新一年一抽入魂, 最多三下中限

推POST敬上

大家咁話

有LR魔童就用魔童

冇就等佢變力超1果陣用速角打爆佢

多得老佛巴

新手問
咩係極屬性
是關我中咗黑悟空唔識用

極即係壞人
你隻黑悟Dok左就會變極體

我想問依家最新打LR悟既隊係咪 16號隊長，跟住 比達爸 佛爸 技杜 陳龍 知佛？岩岩打完武道會想覺幾隻試下打唔打到

比達老豆做隊長

我響巴哈見到人話用16號會慳道具d? 隊員係咪就係佢地架啦

毒撚大哥其實無講錯, 16/祖菲打會比達巴隊長穏陣, 但柰何太多人掛達巴出黎

程龍就算啦, 而知菲係掛唔到出黎架

穏: 16/祖菲頭+体菲+菲巴+機桃+達巴
快: 達巴頭+16+祖菲頭+体菲+菲巴+機桃

兩者差萬幾二萬血

唔該晒大家

仲未的起到心肝去刷既路過

白仔哥你用新限夠啦, LR呢D野開個圖鑑咪算囉

講呢d?

2017年留名

祝大家1抽10限

重新左決心忍手零課到兩周年先出手
尋日差少少忍唔住課30石玩

知菲係唔係盾？

垃圾

必中pool入面有野冇咪抽下囉
老佛巴d acc幾有抽運既

我想問刷菲利係咪第一關20體
點解我刷左40粒石都冇

想問下覺醒章隻龜仙人打邊關最多 我打12體果關出得好少 仲有5隻力杜未升到ur

而家有冇五屬成地精打？

0道具過super青面

有呀，我打力屬果個12體係咪出得最多？定應該打番8/10體果關？

查實幾時兩週年

打力屬要用最多體個關就得, 執銅膠

冇ooo同rose 會打石博下

收到

招fd子
Id:2045135167
主掛10技rose/7技blue

推

請問邊一個配搭係會超隊最好既組合？
暫時仲未有運抽到格比達
超隊加埋rose又o唔ok?

你有rose既組速隊都夠啦

已加
求多掛blue carry

夠50石了
集氣 抽必中pool

氣！

我得左

加油!!!!

祝巴打好運

等結果

結果
應該就係關我個人黑事

帶雙氣絕打扎馬斯好唔好 成日比佢1round爆2下大

帶隻封技好啲

請問我宜家應該點練最好

我都想有

打關抽埋佢 下次一定中

我真係好黑呀

組技隊
有品，有金猴，排骨
打隻程龍同瘦悟天格斯

邊隻值升技

屈

有冇呢一隻，有可以試吓用佢頂

e得唔得

你用咩嘢隊打，要夠氣先得呀

品 X 知杜

新春都唔中 ssr 既 屌

呢位巴打都打得幾快喎

同意

媽我得左啦！！！好感動

點樣可以有咁多隻知杜

應該會用雙rose

力杜黎架，我升左10隻ur黎食滿知杜技

邊關有得跌力杜

廢事等過左今期 唔知下次幾時先複刻

抽左十幾pack都唔中rose 係咪可以令佢名做 lll

依家果個未來杜既物語，但無論係力杜定覺醒章都好難跌 9隻ur要過百個，我試過一條體出得一個

聽落抽老界都冇咁嬲

今日打關抽埋最後一個十連，終於中左

打就要快 去到4號 個物語 等佢復刻都要等一段時間
力杜比起 大杜醒覺章相對難跌

btw 我都打左9套 升淨3隻 差老界章

good ar 巴打 2隻限

隻比達之前中左了，係咪留黎開路好？

同埋超3系列同比古係咪只可以自食同老界升？

如果係就刷多50石拎老界升比古洛

re oneshot 巴 力3達留住先 力屬 首先俾xxx 先
ooo 唔急唔洗比佢滿技先
佢賣點係反擊同盾
反擊唔洗睇lv 數
你有其他限 可俾其他先

ooo 要同樣人and 老界先升到技

媽我得左啦

你爆左fd

唔該巴打

咁多限

單抽 試下先

嘩

爆鏡

想問呢版show到hkd課石
咁係咪即係可以用hk apple id課？
定要做咩步驟先可以？

抽埋最後一次必中pool
我係忍唔住課左90石既
戒課了 算了
灰晒了

黑得好慘

巴打
好似要del game 先 再開多個日本acc 用新個日本acc down 隻game 再入資料 再課到金
因為你本身用hk 個acc 入信用卡 係課唔到
同埋你舊既日本acc 本身用黎down 呢隻game
一定要同acc 先可以課金

所以你要課金 要開多個日本acc 再download 龍珠
入信用卡 就課到 用完可del 左啲信用卡資料

以防萬一 你cap 左圖先 個龍珠ac 引繼碼

火鳳巴
你睇下

你google ios 課金 oa搵到

跟住你 係新日本acc 個apple id 禁 id 表示
更改個國域名 變成香港 就課到了
但轉換地區係一次性 你想課其他game 要開多個ac

唔知點解睇人就抽到好野
自己追落去 乜都冇

記得係down game 後先轉地區

你抽時 改下名 試下長啲個名
我之前 短名都唔中

wing 巴 你抽 咩pool 呀
抽新春啦 其他唔好抽住

wing 巴 本身有咩

我試過入錯ac

睇完 我明白
但係如果唔想用信用卡
轉完香港地區 再用hk itunes卡課又得唔得？
抑或一定用信用卡先work呢哩個方法？

得 轉完可以delete credit card details

咁但係如果要更新隻game點算
都可以用返舊jp ac更新？

依個就係老佛巴比我既AC..
頭先課左90石 抽左兩野新春
就係中歡喜悟同技拜安
我仲有咩好講 又話新手號易中好野既
斬手指了...

新手 單抽下先

禁就得啦

blue隊入隻封技會揀體悟格定技悟爸?

我連單抽都驚左

笨大的讀心系統唔係流的，唔好同佢斗氣，揾自由的吉時才抽。

多合體人就體悟格
有LR悟就可以用悟爸

升知杜真係好大工程
我為左餵肥料，升力杜，用晒最普遍果隻蟲覺醒
之後有排先儲返
依家唯有先打住知杜d 覺醒章
然後遲d 再升

打左章先
蟲仔搵阿婆買好快就儲番

有的免費升技仲想點， 我尼d連知杜都沒的

咁體悟格好d thx

力杜超強襲 我都等緊

終於搞掂你老母

生抽巴
我黎比動力你 , 我三石刷到力菲

不如你都試下力菲頭+lr悟去刷

放棄喇屌，用撚左40石呀

40石
你第2set 777未打 ?

冇第2張邊會想打第2套777

想問一下，呢隻要點升技？

你已經做岩左，就係得呢個方法，或者食老界

但係點解佢必殺技lv唔升嘅

再或者食聖龜
再或或者抽8隻自己返黎食

前前後後得呢四個方法

終於搞撚掂

明啦，原來係每隻得50%機率升技

升到ur就100%

想課金 但係佢唔比我轉過去 試過幾張卡都唔得
求救

天意來的，咪鬼課，深坑的

今次真係好吸引 第一次課金就課唔到

隻blue真係好難抽....抽左3次10年都唔中

得下面呢埋SSR,應唔應該盡量清關搏下中唔中blue

中唔到速3

上銀買日本itunes卡囉

琴日買左，$795就可以掃哂所有特價石 共370幾粒

睇返ac好多人棄左/換左，求加好友，少上水但都仲有keep 住玩，等唔到兩周年抽晒正月
呢邊係未小人d? HKG冇左plus 後冇再上唔知咩環境

已加

完全唔知吉時係幾點呀老佛巴
尋日搭正十點抽一次十連
凌晨三點又抽一次十連
都係垃圾

想問之前特石係咪都係呢個價?
唔駛200有90石, 好似幾抵玩.

唔係
今次再平d，係半價

Wing巴堅持住呀
3點都仲起身抽

食住飯打合體爛面連輸2場 以後要專心d

課400蚊抽一野十連先~

下次頭一粒鐘抽啦
最近兩次都係頭一粒鐘 收穫唔錯

咁撚貴，credit card 701$

無撚計

有你地撐住我 我一定堅持住
3點都起身 仲要課90石抽

即係11-12點依段時間？

個pool開頭一個鐘

ios 又比 androiad 都平多DD

開pool係4-5，
一切皆是運，抽多次就知自己吉時。
我朋友幾隻限都係吉時抽左，仲要單抽

返而想知呢次特價去到幾時, 考慮緊掃晒佢抽兩年

4點

就黎24小時單抽都試過晒
天呀...我已經成日買旗
唯一好運就係老佛巴比左個重新機會我

Wing巴既抽卡運同我一樣
我都仲未搵到我既吉時

今日

好明白wing巴感受

對上兩下10連直情一張SSR都冇

決定2週年前清晒故事關拎石，睇下到時有咩抽

如果手上有8隻老界
比Rose定係超比古 定係比古Blue食好

求朋友 長掛體大波 悟格3 比古Blue 同Rose
3212987435

掛住dk 力大杜黎升隻體大杜技 唔記得留章比體大杜

3隻都要喎

不過我就會俾超比古/rose 先

好彩問問, 唔係到時唔知有冇咁平

Rose大力過比古 如果比古唔爆2下必

新入post問 元氣杜應該點樣10技？係一隻一隻dokkan上去食 定係一隻10技dok上去食？

超隊打超下一方便D
極隊打降臨方便D (好似係)

選擇困難

利申 2隻都係未DK

九隻dk 力杜餵比知杜

rose 先
天下一 幾lv 都夠做

終於有品啦

別想巴 今次新春pool中左咩呀

我都係咁話 互勉啦...一陣又忍唔住課啦

暫時主要既極得咁小

岩岩出果個撒亞超人物語有冇咩要刷

好似係垃圾黎

我都叫好d,開到個acc有xxx,ooo,品

係見到有隻blue係banner就想抽，結果連知大杜都冇

依隻game永遠都係響你課到山窮水盡果陣 就乜都唔出比你
但係隔幾個DK祭 就一次過出返比你

永遠抽唔到新野

pish

力肥布 bojack 速悟天仔 3下必中3ssr冇限定

知大杜係限 邊易抽
心灰意冷 棄驚前一抽就會中好野
跟住你就會玩落去

我都係近2次先抽返 品同OOO
我連XXX bobo 都未有

上次明追藍神，課撚左幾叉野都唔中
今次明追爛面/元氣杜，就即刻出隻藍神

呢隻仆街game就係咁撚樣

次次想抽新野都送隻藍神比我
係我對唔住各位巴打

我都想課金，可惜自己支出太大

希望清晒d故事關既石，兩週年可以中d好用既卡啦

講起抽野, hea左好耐都係近呢兩個月先中xxx, 係抽獎卷到再抽到 ooo,今次正月pool 先中 blue ,界藍同品,副產左隻力藍毛

令我有返D動力玩下
但係我個ac 仲未有一隻打全體, 而且好想中 bobo(上次抽獎卷抽唔到再追左石都唔中)

抽唔到 遲啲會抽到
好多巴打係咁

我覺得玩得愈多愈難抽到好野
啲fd hea玩 3,5,7日 先入一次game個啲
夠50石就黎個十連 之後又send張圖黎話中限
玩開腳制版 出超藍比之前2星期決定齋login 算

咁就有排唔洗玩

有家室？

簡單啦開百幾個號....只係拿石，等重生。
有機會咁樣

唔係冇試過 早兩日開個新號
7下單抽中哂blue 爛面 大杜
好開心打多150石抽必中 全廢卡gg左個號

咪貪心羅，我意思係養30-40個有潛力的小號。笨大系統好讀心的追親必死。

技扎個超激戰咁易打？2隻技扎都一下秒左佢

依個帳號肯定係老佛巴既珍藏

咁又真係同我差唔多

唔貪又點會有幾限定起手
不過好在刷唔到 唔係又要重生

痴撚線首抽

幾張新限起手都冇用，中左又dok唔到
講真有幾個會長打到2xx rank

繼我話xxx , 邪波 等舊限起手盡實際
打到幾百石再慢慢抽都未遲

冇人理我

有個小號算抽得唔錯，1周年重刷中xxx 大波，但都係覺得玩開有感情用返舊帳，小號宜家hea 住攞石雖然中爛面同一星，但冇人打到dk

我理你好冇
返學未？

刷得一次就刷得第二次
長玩先有感情

變態佬老佛除外佢d acc癲架

我理你，溝女未啊？

求dk 飯布帶過超激戰

求介紹

少人玩

咪2號個日出左街囉

放學喇

今晚又食水餃？

應該唔係，好似食雞脾燒肉米

肥撚死喎

久唔久都ok既

技扎差5技滿

早知一開始投資日版

唔撚合格囉，仲未10技

我知杜尋晚先搞掂喎

都唔合格喎

算喇，我呢d人輸，我覺得自己係零

ROSE 爛面 青面 速金 力* 速布

呢隊極隊爭d咩先更好？

青面/速布係過度，等到有更好既卡就換左佢

速布 青面 out
black in 加隻封技都很好

我玩到250rank 岩岩都轉左

你覺得點 邊隻好啲？

出左街冇睇到生抽巴留言

結左婚同準備供樓花

所以唔太想課，之前玩pad都課左唔少

家庭要緊
輕鬆玩便可

咁你老婆係咪馮程程？

唔係啦巴打

𨍭都加埋個好友先

轉 自

丁力去左邊

我已經打左隻LR悟空反黎 所以我應該唔會重新
有個fd 玩左一個月都5隻限 成日串9我

丁力俾我殺左，因為
我要殺死丁力條仆街

真係好撚讀心，之後預左800石抽超比 影都無
再追多7pack都係無

開始預備緊打LR悟既隊伍
求教學同組隊推介

有聲

我fd都成日串我玩左成年既acc

日版 見到日版出左咁多新野
玩國際版個陣就成日諗住幾時先玩到blue 個啲
雖然咁比會唔公平 但我日版多限過國際好多

ooo 你要唔要？

點組隊好，dokkan覺醒素材打唔到點算好

升高少少lv吧 我都升緊

恭喜

我岩岩先收工 OT左8粒鐘

達爸頭就快
16號頭就穩定
隊員都離不開知個埋強襲，加菲爸 （轉自推巴分享）

都算易打，但煩在佢每round 出兩次超必

咁而家發展成點

呢個ac係咪算廢，打唔贏超激戰
升lv打冒險？

算係咁 有3限
升高rank 儲石 等抽新野
打得贏 要靠埋其他角色
啲卡未夠多
btw 係咪睇宇都宮

係，j開，平波av真係一次都無睇過

其實我覺得d超激 你冇某張卡就打唔入既setting好on9
我寧願你俾我可以正常輸出，有某張卡就打大力d

睇你過名都知唔睇平波

例如呢？

佢依家都係咁 唔係打唔入 無咁痛姐

其實呢個得大波無防暴 但可破防
潛飯無布歐就食屎
超比古無link又係唔洗打
悟格超3個陣除左布同魔童打到就無得打 但可以等佢變弱
呢個setting係大波同潛飯最有問題

潛飯冇布歐咪又係訓住過，又幾難？
係大波先係真係難

Bobo 隊 + 黑包/殺手/6叔/小舞/悟歡喜 屌打以上全部

新手加入
有無巴打們可加好友
1866069869

有冇巴打可以掛隻10技BOBO比我打爛面
差2次Super關就夠章

1580013588

膠事一則：呢幾日爆石狂打超激，升左隻35號上去先知入唔到隊打菲利 ，早知去刷杜拉先，隻技同體杜都未10技

Btw,今朝搭車見到有個17級嘅人一抽入界藍，恭喜晒

35號

之後機菲？機桃白白？
再幪面 / 祖菲 ？

上次問左好似係咁

菲祖一定要啦，之後機桃機菲都ok

道具係咪仙豆 鬼 同轉珠 ？

跪求

大波仲可以破防打入佢 潛飯破防都打得唔多

你都用得潛布 自然打乜都得啦

加左你啦

潛飯要減佢攻先可以慢慢磨

我自己主副account打左千幾個章就達爸頭、菲祖、16號、落菲爸減攻、加體菲、機桃玩體知隊

隻機桃其實應該換左做體肥悟格,但已唔想去刷

道具就天迪、仙豆、龍仔同鬼

50act正常第一、二關用一粒豆

第三關就睇情況用龍仔同鬼

係咪隻隻都要15技先夠秋？ 同埋我得番20隻鬼，點搞呀

我自己玩就15技先去打

始終唔想番轉頭再刷過

唔夠鬼好正常，所以我會趁活動期間刷邪念波超激第一關，星期六就去hero果關刷，差唔多天下一就去搵莊子刷鬼

體肥悟格dk完有封技/氣絕 ？

刷dk章同 刷道具 同時進行 真係有啲難度

冇，不過機桃本身個氣絕機率都低兼唔夠氣，睇你想博氣絕定出易出超必啦

刷LR無得急

仲未計用本氣悟升10技嘅資源同時間

我搞左半年先搞惦

如果想搞免費20技仲大鑊

計埋潛解總共要打6隻

不要再說了
stage1係咁刷
以家仲係得初回個1隻
連悟空條毛都未見到有掉落

終於整好隊野打LR悟，星期日初體驗

全15技 ？

大波菲係唔係冇乜用 冇超*用邊隻頂

都唔係呀
黎黎去去都係用邪波/技斯 替換

無舊限 邪念想要

我好似冇見過佢出邪念波復刻

邪念係其中一隻舊限但到而家都仲咁實用既卡

話哂一周年限定 XXX都係

一星龍真係好撚煩，唔想打頭2場細boss

35號 夠章但係前後都係抽得一隻

成日都未去到一星龍已經比人磨哂血

封技 盾 必入

儲左70石
8點 9點 10點 11點 各一抽
4野SR
仲搵緊吉時...

好漫長

決定儲到2週年先抽！

睇下又會唔會有必中SSR pool

15分 試下

我抽親都係凌晨 中既1~2點

原來bbb唔算太難打

剛剛都忍唔到手單抽兩下

兩張SR....果斷等2週年

唔好理啲level住
求幫手執隊打比古blue

洗唔洗登出登入
一陣1:15抽下

其他屬有乜 有無ooo品 封技

暫時試緊依隊

So far 兩隊都大量消道具

有冇人卡住喺load關嗰度玩唔到

派石

你地升LR悟係咪咁升？

唔食超本氣悟？

品隊 可以點打？

無xxx好難打
起碼都有一兩隻超激限大炮
唔洗用石就慢慢打啦

其實係想叫你用bbb隊打
我自己用bbb隊 用4道具

個兩兄弟最撚煩

刷超本氣悟，有50%

如果唔夠腳要用道具打都正常呀，道具可以第時再儲番呀

BBB姐係？

藍神

抽多左2隻界藍 拎唔拎哂去開路好

我有藍神呀

藍毛比古洛

滿左技未先

唔會拎去食囉

講真唔係開路好過升技咩 我好後悔自食左2隻品同3隻xxx黎升技

唉....決定而家重刷，刷到bbb先狂打石抽新春pool

終於dk到bbb好開心

Why

等星期日搞掂埋ooo

唔知點解，好想要呢張卡
Dk 完好靚

求組隊打元氣杜

星期日會dk埋ooo

LR悟章: 26/777
LR菲章: 61/777

為左一張就重玩 舊acc好差咩

估唔到白仔竟然會冇LR

好人隊

其實你真係有需要問點打咩

Sure

唔好當35號死先得架

其實係抽晒d石，所以趁呢兩日再刷過

有品，ooo同xxx

不過決定左再刷lu

我淨係知要入 bbb ooo xxx 品 淨低兩個位唔知放乜
我玩左唔係好耐

你咪 bbb 頭入去打
放啲速 力 入去

力3達

好 試下先 唔該哂

佢會係咁轉屬
一開始 力 技 力 體 知
知 直接秒佢就得

曬命咋

我唔係有心
我驚唔夠打哂體
我下次打次唔夠打先問

想問品係邊個？

超3悟天格斯

其實點解叫品

shit ，我食左呢d了

好彩食五升五

高級野更係比你食5升5
夾埋25石架

我都係冇耐前聽返

報告所有巴打 每個鐘抽一次
抽左50石 仍然零SSR
愧對老佛巴個號

沒單抽運，就咪單抽啦，人地係超好運，同埋唔止一下單抽的，咪給單抽好易中，騙左

如果我有三隻品
我dk 前潛解 同dk 後潛解 數值上係咪無分別？
三品都dk 都幾大工程

同意
我以前都玩單抽，但覺得無乜抽運既都係十連算

有無人知佢講乜

好似講引繼碼錯左

你果個號應該仲有招待未刷，似有25石？

咩係刷招待

應該係 未得閒刷 我十抽運同單抽運都冇
繼續留石算
生抽巴 老佛巴 下次我會十抽了

我仲以為係因為超3悟天格斯隱藏咗3個口字

我都係咁估

XXX ,OOO , 囗囗囗 ....
品

唉....有d後悔走去再刷首抽....
刷極都係廢野

原來有link到facebook，拎返acc再儲石算！

雖然故事關已經刷左一半石

馮澄澄呢？

個個人唔同，我就覺得十抽穩陣啲

p.s. 一切皆是運，俾啲氣你

手痕 儲左110石了 好想抽 但唔知抽咩pool

2週年